盧偉沖：示威者再不停止，將終身後悔

恐嚇？ 一個恐嚇香港市民呀？

一哥

市民： 淋病再不撤回修例，將終身後悔

恐嚇

張建宗開始已經企到好硬 佢都咁講 真係想殺哂班人

今日唔出就真係終身後悔

CLS

其實佢地覺唔覺得自己係俾人擺左上枱

1634 中環站有大陸口音 黑衫男，周圍扮義士問我地資料同現場情況，問我地啲人退左去邊，first aid 起邊，疑似公安，快啲廣傳，一手，

停咗就真係終身後悔
咪撚停

以後實有組織團體出動，見到差人見獲打獲

Dasostsu: 示威者一但停止，將終身後悔

This is war

搵緊咁多錢，擺上幾多張枱都照講

一係成功，一係終身後悔！自己諗！

收工佢仲死

屠城？

你老母就後悔啦

唔出嚟就眞係一世後悔
你老母盧偉聰生男世世為奴生女代代做雞

今朝就已經發現 又搞我地砌d 野 不過抱住咁撚多腥港人話唔定有d 黎左之後認同我地價值觀 所以冇理

This is not a war, 只係單方面被警察打
人地有哂裝備，你唔係諗住港獨革命，被你打低幾個警察又點？

唔好咁易失去理智啦

黑警玩到咁大

出黎唔係為下半世， 係為下一代阿 屌你港共

即係殺你呀

驚閪咩 打狗啦

係咪要屠城呀

已經冇得返轉頭

香港需要個痴線佬搞掂啲高官

香港欠徐步高一個交代

快d揾貨櫃車或者巴士
警察裝備太好
需要大型工具衝散陣容
利申gta

示威者停止 全港人將終身後悔

恐嚇市民..

劉馬車上啦

今次都唔出黎都係終身後悔

屌你老母

[1617] 警方使用防暴槍，有示威者頭部中彈瀕死，未能止血，

[1625] 警務署署長盧偉聰會見傳媒，稱警方是「逼不得已」才要採取行動，並指已進入騷亂情況。

[1627] 大量反恐特勤隊正往夏慤道群眾進發。

[1635] 警方發言人會見傳媒，以「暴徒」形容示威者，並稱不排除動用任何可行方案處理事件。

[1643] 中信停貨區水炮車到。

控告警務處長恐嚇市民

（推到上熱門！） 雞蛋好重要！！！！！
唔好再用汽油彈 比人捉到就仆哂街
物資加雞蛋！！！！
遠攻又有效又唔犯法
捉到佢都吹你唔帳！
睇下佢地有幾多3換！
我地裝備一定唔夠佢地好
唯有玩智取

咁你又痛佢又痛
都好過淨係得你痛

不痛不癢

不如唱埋首今天我，你都低能，對方開槍了仲丟雞蛋

收皮啦屌
全身都好撚痛
中完一個催淚彈
都未痛完又中多個
兩個都係距離一兩米痛到仆街
呢個痛記撚住
遲早還

警察再為港共護航，將終身後悔

件衫污穢哂 要食臭雞蛋 你估易？
又唔犯法 一人一盒都幾十萬粒
點樣冇用？ 得你一粒緊係冇用啦

唔係個個都前線ok?
唔係個個都敢拎武器和前衝
既然有人手點解唔用埋？
打仗不射箭最有用 下下要向前扑？
打走幾多狗得幾多狗
影響佢地個陣都好

迫人玩屎